---
tags:
  - recap
---
# Stand vorher
[[Session 53]]
# Kamen vor
[[Sabrina]]
# Quests
[[Quest Eine Gottheit am Telefon]], [[Quest Die Insel die nicht existiert]]
# Zusammenfassung
[[Mirul]] hat Albträume über ihre Mutter und ihren Bruder am sterben. Sowohl [[Cali Bloom]] alsauch [[Yaku Purisqan]] träumen über das Feywild. Es scheint einen Konflikt zwischen [[Sequis]] und [[Keiros]] zu geben. [[Keiros]] scheint verdrängt. [[Zion]] und insbesondere [[Holly]] scheinen eine aufregende Nacht hinter sich zu haben. [[Holly]] verdeckt ihren Hals. Wir kontaktieren [[Quest Eine Gottheit am Telefon]], die bedrängende präsenz ist erneut da. Wir lernen nicht viel mehr. Sie ist aber gewillt weiter auf unsere Fragen zu antworten.
Wir begeben uns zum Fluss, steine Flippen. [[Mirul]] ist natürlich wieder ausgesprochen gut. [[Mirul]] und [[Ludwig Vanderhem]] gehen in den Wald um nach dem besten Platschstein zu suchen. Sie finden ihn auf einer Lichtung. [[Zion]] ist kein fan von Wasser
Es wird ein Plan entworfen das Antimagie Feld erneut zu untersuchen. Insbesondere [[Holly]] sollte es sich nochmal anschauen. Getant als orkische Abendspaziergang tradition + peinlich weil Sexgeräusche.

# Punkte für nächste Session
Finden wir noch was über dies insel raus? Piraten??
# Notizen